求理據！想知呢款口罩錯乜

小弟老母堅持好抵要買，我話大陸整信唔過，佢就send 咗啲圖嚟。
想知張圖有乜問題，我唔想佢洗錢買假貨($125/50 pcs)

之前好似見過有ching send 張合格證出嚟笑，但搵唔翻。
光復香港，時代革命

殘體字

對唔住ching 老母send嚟
我想有理據噉說服佢唔好買

ching 何解？張合格證又冇show 咩機構

眾康堂 google 係搵唔到

我意思係錯在殘體
話時話睇唔到個盒寫咩

拎啲專業啲詞語pfe bfe vfe ，仲要講全名，拋下書包話呢啲唔合格就得

張合格証假既

其實口罩無話真同假，只係佢足唔足料
本身大陸啲口罩佔全球一半出口國
用大陸口罩唔是問題，我會用2019年9月前生產嗰啲，之後嗰啲就免喇
本身大陸口罩就有一定衛生風險，而個風險係大陸人生產時，係唔需要無塵空間同無任何嘅衛生措施喺生產員上，如：無著衛生衣 / 徒手去接觸啲口罩 / 生產員唔會戴口罩去packing
所謂嘅「眼不見為乾淨」
用唔用，你諗你

點解?

何解?

有冇ching 見過之前有個post 笑呢張合格證

第一次睇到算中立既回覆尤其第一句。

但佢都係冇講個口罩防菌程度

講真假貨係基於你對佢有一定要求 例如合唔合符佢聲稱既標準
等於無熔噴布口罩本身可能防塵用
但如果佢聲稱自己醫療用途 咁算唔算假口罩？
真假呢啲term係睇你點界定
如果建基於現時疫情而買口罩 你無辦法抵擋細菌飛沫 我覺得用個假字形容好合理喎
如果係bfe唔達標 eg個間mask factory大家都係直接話佢唔達標而唔會話佢假

至於話用中國製有無問題
咁不嬲大家都知口罩好多中國製
宜家講緊既問題就係中國製口罩「假」既機會相對大 尤其一啲不知名牌子係無人把關
而作為一般市民係無辦法test佢究竟有無用
你話呢款口罩錯乜
我諗錯在佢無辦法俾到信心你覺得佢係有用囉
因為你都知中國製 合格證乜春都可以係假
呢個咪係佢錯既位囉

無可否認大陸係世界工廠，完全唔用made in 支那嘢其實幾難。就呢個疫情，望就望支那快啲死，但死唔去嘅話，講真喺我/我哋死前，仍然有好多支那嘢喺生活上
都係嗰句，首選一定係用鬼佬/台灣/日本仔 口罩
無得揀，用埋豬嘴無晒filter 後先用大陸嘢

提一提大家，除大牌子口罩，寫明美國日本製既都好多其實係中國製，只不過係中國做完運去個個國家兜一圈返黎，就當個度做。暫時最多既係寫日本同美國，台灣唔知係唔係兩國關係無發現咁。

係咪話合格證係自己公司出返而唔係有認可嘅機構發出

係，搵唔翻個post

到底gb2626 可唔可信?

求admin del post! @遠望

點會無分真同假，之前先有扮日本廠既假口罩

呢樣就係我擔心嘅，張證明真確性真係有待探究